有冇人知呢隻耳機叫咩名?

如題

鐵三角 9估

m40x/msr7?

呢個耳機叫做耳機

唔係叫耳牛咩